體育館終於開返

On9cc唔放link

康樂及文化事務署轄下部分戶外康樂場地於3月3日重新開放後，據了解，署方3月11日會重開部分室內康樂設施，市民可於3月9日起透過康體通網上系統預訂設施。

預計重開的室內康樂設施包括體育館當中的羽毛球場、壁球場、乒乓球室、壁球場，以及單車賽道、高爾夫球發球道、草地滾球場、室內緩跑徑、室內網球場。其他場地如香港壁球中心、彩虹道羽毛球中心、歌和老街壁球及乒乓球中心、香港仔網球及壁球中心、香港單車館、伊利沙伯體育館，以及將軍澳運動場、大埔運動場、通州街公園及小瀝源路遊樂場內的壁球場和乒乓球室。

至於該等場館的多用途主場內的其他隊際運動設施，如籃球場、排球場、投球場、活動室、舞蹈室、健身室、兒童遊戲室、自修室、運動攀登牆、美式桌球室，以及順利邨體育館的桌球中心及體操訓練場、鯉魚門體育館的散手訓練場和北河街體育館的搏擊中心則繼續關閉。

署方又提醒，發燒或出現呼吸道感染徵狀人士會被拒入場，而更衣室、沖身設施，以及飲水機將繼續停用。

屌你老母終於開翻
羽球撚表示

好興奮

大家一齊做運動

身體健康

連登仔全部身體健康！

戶外打
呢幾日細風

又要7am同bot爭

好撚多呀叔
實攬炒

你打翠屏？

屌佢老母翻工啦
咪撚阻住我地連登仔打波

少咗一半場

室內場 又唔帶口罩

no gym

泳池呢？！！

咁多汗，上手用完下手再掂

依家做運動室內室外都唔帶架啦濕曬咪又係冇用

室內冷氣吹到成個場都病毒

去飽佢啦，祝早日早肺炎

應該冇 好高危

咁講會所場一早已經爆發

迎接三週年

ok

唉

去海游啦傳毒

已經轉去24/7嘅我

好想做gym
但開咗都唔敢去
平時班廢老已經好撚唔衞生
而家仲要高危時期
唔想舉鐵舉到有肺炎

屌想去尖

圖書館係咪未開

馬會會所

真

冷靜啲

大家估下泳池幾時開

事實上鐘擺唔可能永遠停擺
社會係需要恢復運作

搞到247爆到仆街

好撚貴喎
成千蚊一個月
要簽年約先有500一個月

可以去跑步啦

做運動就唔好戴口罩啦

瑞和街拳賽重啟

世清vs宇清

康文官網又無...

係架如果有人有病

咁即係健身室開唔開？

咁起碼都唔使再同廢老爭跑步機

第三段咪有講唔開

我都好想做啊，如果戴埋眼罩口罩，做完洗手得唔得啊

無練成個月波
好想打波

一齊打

有邊間平平地既fitness center介紹
買左對啞鈴但係發覺係屋企係冇心機做既

好鐘意游水冇游咁耐全身好唔舒服
雖然開返都唔敢游

佢哋班人梗係知圖書館唔撚開得啦
班廢中廢老仆晒去播毒，整鼻屎落書落牆

垃圾家長唔會理，由班細路周圍走，隨時周地垃圾、用過嘅口罩

一開真係社區大爆發指日可待（雖然好似開始緊？）

開番你都唔敢游啦，啲口水鼻涕

Source?

壁球撚終於可以打翻波

好想打

屌你老母 仲有冇得退錢

早上去游都還好，晏d去游d水咸咖

屌你老母 成個半月冇做gym喇

咸係因為政府有某啲泳池係用分解鹽黎消毒姐，好似係

咁暖呢

重新開放的戶外康樂場地包括網球場、草地滾球場、運動場的跑道（只限緩步跑活動）、牛池灣公園射箭場、石澳障礙高爾夫球場，以及屯門康樂體育中心內的射箭場、高爾夫球發球練習場及練習草坪。

而家冬天嘛師兄，恆溫系統姐，唔好咁啦

戴口罩打波

算吧啦 反正喱隻病毒遲早都會係流行病
不如早日攬炒
樓主我講得啱唔啱？

係咪呀

佢地退休人士

攬炒

好想gym 有無d 每月計ge gym room介紹

一年好快過姐

可以呀，但到開都有排

但係我係巴唔好比顏色呃左

想爆多次